施治係FIFA入面......

阿仙奴門將施治平時戴頭套比賽，已成一個象徵，但不代表他吃飯睡覺也要戴上頭套，但由EA Sports推出的電玩遊戲新一輯《FIFA 19》，似乎不明這個道理，被發現施治在與球會傾談新合約時，一樣戴上比賽時用的頭套。
《FIFA 19》周五正式推出，有球迷發現遊戲中有趣一幕，就是當玩職業模式（Career Mode）時，施治穿上西裝與球會傾合約或轉會，仍會戴上頭套進入辦公室。遊戲中的施治無法除下頭套，不管是程式上限制抑或設計者太懶，但這樣抽離現實，連施治本人都在Twitter上留言自嘲：「錯了各位......我會戴領帶」另外，有網民還笑指施治在《FIFA 19》的樣貌，與英國查理斯王子很相似。
施治之所以一直戴住頭套比賽，全因效力車路士時有段不愉快經歷，在2006/07球季對陣雷丁的比賽，被對方中場史堤夫亨特用膝蓋撞頭而一度昏迷，賽後證實頭骨出現裂痕，要休戰3個月才能再次重返球場，令他及後因有心理陰影，直至現在都一直要戴上頭套比賽。

對施治個印象真係一定有頭盔

頭套狗

佢當初戴頭盔好似係因為diaby？

個頭套先係本體

🤣🤣

應該係雷丁果個史提芬亨特

迪亞比係爆泰利頭
施治係對雷丁

個場波 連後備龍 古迪仙尼 都比雷丁撞爆
最後泰利守龍

頭盔幾襯佢啊 無左頭盔睇唔慣

施治之所以一直戴住頭套比賽，全因效力車路士時有段不愉快經歷，在2006/07球季對陣雷丁的比賽，被對方中場史堤夫亨特用膝蓋撞頭而一度昏迷，賽後證實頭骨出現裂痕，要休戰3個月才能再次重返球場，令他及後因有心理陰影，直至現在都一直要戴上頭套比賽。

牙間都幾幽默

早兩日睇facebook啲文入面有段英文話
佢話想除，除咗聽野清楚好多，信心反而仲大
不過軍醫唔建議
可信性大唔大就唔知啦

同球會傾合約咁危險緊係要帶頭盔啦

除頭套打番呔 施治FIFA 19華麗轉身

施治終於唔使戴頭套入office

施治之前Twitter話最好打番條呔，EA Sports亦聽佢話換條紅呔畀佢。
新推出的足球電子遊戲《FIFA 19》，之前被網民恥笑阿仙奴門將施治，在遊戲的「職業模式（Career Mode）」中戴住龍門頭套去辦公室傾合約，結果生產商EA Sports聽從民意，先在PC版作出修訂：施治終於除下頭套，還戴上一條紅色領呔出現在辦公室。

相信EA Sports之前偷懶，在既定程式中沒有為球場內外的施治設定不同造型，結果施治連走入辦公室也戴住頭套，貽笑大方，連施治本人也在Twitter留言，自嘲說應該戴呔才對，結果EA Sports果然在報道推出後照單全收，進行改良，而PC版則是第一步的修訂，看看除下頭套、戴上一條紅色呔的施治，是否獲網民或球迷受落。

除了施治外，《FIFA 19》亦有其他修訂已作，包括播放歐聯會歌的時間已校正，以及射門動作的一些小改動。

變左M額

升咗能力？

諗起之前街場踢波有條友著車仔波衫守龍戴埋頭盔張相

EA 不務正業，proclub 有個bug 係龍門成鳩日起禁區頂近K 角位疾下疾下前後行好似跳chacha 咁，18到19 都未撚fi x

呢d 就咁得閒搞